點先算唔算鍾意一個人？

好耐都冇呢種感覺
佢有睇我啲po就會開心
成日都忍唔住攞同佢嘅合照出嚟望
一諗起佢就會傻笑好開心
明知冇可能
但係我單戀得很快樂

你咪繼續on9傻笑 聖誕人地俾人啪緊你仲係到打j

Sad but true

毒撚最忌成日FF

不要去暗戀...

當佢千夫所插嘅臭雞